[理性分析］ 巴塞隆拿落敗主要原因

廢囉

疤狗搵窿捐啦

花迷仲唔出黎鬧教練鬧隊友既

班巴狗又話係黑哨

兩隻疤狗流下負評

仲以為係除疤膏

same，點知無圖